龍門造假做到咁，道德可在？

一心諗住入嚟睇肥牛烏冬

我仲以為又係鬥黃po黎

白烚健康

龍門真係仆街黎

係

其實我以前踢波都試過咁,未必假

佢最後個趴地

做足全套

G持樓豬

又鬥黃

負皮嗰啲咩事

手都唔伸出嚟

樓主又撚狗

腐皮嗰啲俾人撚完嬲嬲豬？

垃圾龍門

分化撚5毛pr
拉

有咩好g持

屌你樓豬